一睇國家打吡就知保連奴完全唔夠班踢疤

之前對d中遊球隊入到幾球
就話巴塞簽到佢都算唔錯

今場對住我皇
就成日喺右邊妹下妹下阻住進攻

40m 買中超球員

留名等bin

留名

上半場踢到咁盡
下半場踢15分鐘就畀人換走啦

1:0

廢尻卡斯米路

差啲入波
比人撲番出黎

1:0 關 保連奴咩事

對住你皇咪輕鬆0-3

卡華積球關啦?

樓豬錯concept，巴塞垃圾球隊自然成隊垃圾

走啦
心戰王

何必呢皇迷